想打邊爐

打laaa.

單打獨鬥

你不如打飛機都上黎講啦

男神，我要芝心丸

自打？

咩

打左啦

餵你食

幾時

自己射

是

星期五？
你又deleted account wo

Ok

反正冇人搵
del 唔del 咪一樣

年初一拜年喎

同你煲電話粥

2019年仲有人交電話費

下星期二先年初一喎

用口餵

二三先得閒

強項

今個星期？

咁你又問星期五

Fuck you
Think think sin

唔識你

再約囉
呢排好撚攰

多野搞 勁

唔撚洗做牙

有人包養我

屈到

勁

Da na

下次先-,-
我唔賞一個星期打三獲

打你三鑊

收嗲啦^^

屌你老木

唔好逼我

我逼

無話同你去

Dada dede

排?????
下次叫雞唔預你

On9

逼你老鼠

？.？

你未找上次條雞數啊 仲好講

逼左 🐭🐀 點？

on諗鳩
我叫雞不嬲唔洗錢

葉
你好

Call jor 999

好你老屎

小心今晚比老鼠咬^^

d雞都未出聲你出乜撚野聲

咬你老鼠

惡撚到-.-

笑屎

自己搵隻老鼠咬囉=.=

唔同你講野了

吳德 要你隻老鼠

我冇養老鼠呀 唔好癲

你柚 咬撚死佢

自己咬撚飽佢

咬飽左 點

點知你想點

世界中心

眼糞 8.8

咩7,7

2019

笑屎咗

?.?